沙士個陣係真死城，武漢肺炎得夜晚死城

因為今次同政府deal咗 只會夜晚出嚟